128民陣大遊行

每人每日幫手開個post
Airdrop又好派傳單又好幫手宣傳
大遊行吹雞呀

推

推1

推2

721
831
101

其實依家係咪行番6-10月條舊路
星期六日抗爭?

黎明行動一鼓作氣再而衰三而竭
上個禮拜開始都無咁成功
可能今個禮拜要搞會應該衰過上一個禮拜不過都要試下
有人話128完左死線129開始會有返黎明行動
當然佢一定唔會回應我地訴求所以要做足宣傳
下星期一繼續黎明行動

推推推

推呀

Push

依家好多連濃場比人清灑，藍田比人淸左9成，其他區亦比人清左好多，連濃埸文宣的好地方，不如定返個重建連濃場日，例如今個月6號，可以宣傳埋8號民陣遊行

push

分分鐘又唔批

除咗周梓樂，重有一眾烈士

係公海咁約人去連儂牆，到時一定大把狗，要約就圍內幾條友約啦

推！

UP

推！！

pish

Pish

我覺得唔會批, 批左都照TG

五大訴求 缺一不可
12月8 維園見
12月9 黎明又來了

tui

要百萬級別就要快d連登外宣傳

推足一星期

推推推推推

唔推唔係人，請大家出席！！！

8號死線 9號升級

落區文宣

大力推

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

721 831

721
831
101
1111

和理優

Tui ng do

堅持下去

推 推 推

無人提嘅喂
69嗰時呢到個個post 都係㗎

p

———————
12.8 維園見

有關129三罷tg grp

*大埔｛和理非集中地｝*

*沙田｛首都｝*

*屯門 ｛大媽與大叔｝*

*觀塘 ｛???｝*

*灣仔｛煙火之地｝*

*荃灣 ｛???｝*

*深水埗 ｛藍絲集合點｝*

*黃大仙 ｛拜得神多自有神庇佑｝*

*油尖旺 ｛係旺角佢最撚惡｝*

*以上是九區群組的Tg*

*各群組人數都吾夠呀！💥💥大家幫幫手，一定要係12月9號之前每區群組都要有1萬人。夠人先可以做到野🔥🔥*

*🌟吾好看小自己的力量💥，一傳十，十傳百，積小成多，加油💪💪*

128

12月8 維園見
12月9 黎明又來了

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

12月8 維園見
12月9 黎明又來了

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推行動post

咁既Post都推唔起

又攪預約被捕？

128 維園見

推。

有無人知一個月前嘅今日係咩日子？

二

五大訴求 缺一不可
12月8 維園見
12月9 黎明又來了

再推

——————
12.8 維園見

！

行動post全部同我上熱門

見行動post 秒推

Pu

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

Pusg

推行動po

永遠唔會知道邊次係你最後一次參加大遊行
有得行一定要出

——————
12.8 維園見

我廢中單拖連儂左幾日 128

好肴底

謝謝

12.8

點解成個熱門一個128post都無

推呀屌你

12.8 12.8 12.8
Strong post lm

Go

縱然P牌推唔起, 都要推

自己ig/fb share左好多日

12.8維園見

唔好意思，借個位嚟推 12.8 行動post

12.8民陣遊行，我要再見到萬國旗呀！

推行動post
全民買豬咀眼罩
每晚堅持十點咆哮
文宣貼牆Airdrop

推, 星期日就係喇

12.8 維園見

幫手reply推 推上熱門

128
128

同我掃哂熱門d post佢

搵日都幫手開個Po
我地一齊再推爆佢
唔好以為你開Po無人理 唔好嫌麻煩

6.9 一百萬人上街反惡法
12.8 話咁快剛剛好半年

12.8民陣遊行，我要再見到萬國旗呀！
[url]

好快就一年
手足加油

推 集中推一個

痴撚線, 出面使唔使同時開咁多post呀
想膠化件事等人反感咩

行下街街了

推到你仆街呀

響星期日1208民陣遊行之前，依個聲援印尼作家嘅集會係非常重要，亦都係香港人國際戰線嘅一部分！大家聽我講，一定要分少少人力去依個集會！
對抗針對姐姐的白色恐怖
對抗入境處黑獄－CIC羈留中心
守護香港人普世價值！對抗無理黑獄！
聲援Yuli-被逐印傭作家！對抗黑獄！

日期：7/12/2019(六)
時間：15:00 - 17:00
地點：中環愛丁堡廣場
(待批不反對通知書)
頻道：
公海：

1207大召集！！鐵定星期六3點，愛丁堡廣場支持被逐印尼手足！！！！！

維園

128 3點維園見

推推推推

幫你推 熱門一個行動po都冇

出黎呀香港人

推爆個維園

12月10日星期二
國際人權日 2019

推啊

妖12.8點解上唔到熱門
手足比啲力

又係時候推post

gogogo

128推

[徵求] 128新口號 向世界表達2020真普選訴求

128要有新口號，新力量！
大家俾啲火我！

12.8 維園見

會員入會表格👇

推爆佢

行動post 推

一推再推，追蹤一些生活最基本需要

遊行啦